# เปิดตัวเปลี่ยนเอนจินเป็นเพิ่มโหมดเนื้อเรื่องสานฝันพรีเมียร์ลีกFIFA Frostbite #
เปิดตัวเกมฟุตบอลภาคใหม่ประจำปีการเปลี่ยนแปลงที่สำคัญของภาคนี้มีอย่างอย่างแรกคือเปลี่ยนเอนจินเกมมาใช้เอนจินตัวเดียวกับที่กำลังจะกลายเป็นเอนจินมาตรฐานของค่ายผลคือกราฟิกมีความสวยงามสมจริงลงรายละเอียดขึ้นอีกมากอย่างที่สองคือโหมดเนื้อเรื่องเราจะรับบทเป็นนักฟุตบอลดาวรุ่งอายุ
ปีที่กำลังจะเซ็นสัญญามาเล่นในพรีเมียร์ลีกเลือกทีมเองได้แต่ในเทรลเลอร์เป็นนักเตะของแมนยูเกมโหมดเนื้อเรื่องมีทั้งการแข่งขันในสนามฟุตบอลและการตัดสินใจเลือกเส้นทางอาชีพเช่นเลือกเอเยนต์ส่วนตัวสัมพันธ์กับเพื่อนร่วมทีมและผู้จัดการทีมเกมภาคนี้ได้นักฟุตบอลชื่อดังมาเป็นพรีเซนเตอร์คนคือรวมถึงผู้จัดการทีมที่มาร่วมงานแถลงข่าวเปิดตัวเกมด้วยจะวางขายวันที่กันยายนลงเครื่องที่มา
โหมดเนื้อเรื่องชีวิตของเทรลเลอร์สาธิตเกมเพลย์
EA Sports FIFA Frostbite Battlefield EA Alex Hunter Eden Hazard Chelsea Anthony Martial Manchester United Marco Reus Dortmund James Rodríguez Real Madrid Jose Mourinho FIFA Xbox One PlayStation PC Xbox PlayStation EA Alex Hunter 